#### Тест-кейс №7.1 Предоставление авторизованному пользователю удаление комментария
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Выбрать отзыв;
6. Выбрать свой комментарий;
7. Нажать на кнопку "Удалить комментарий".

###### Ожидаемый результат: Возможность подтвердить или отклонить удаление комментария

#### Тест-кейс №7.2 Предоставление авторизованному пользователю подтвердить удаление комментария
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Выбрать отзыв;
6. Выбрать свой комментарий;
7. Нажать на кнопку "Удалить комментарий";
8. Нажать на кнопку "Подтвердить".

###### Ожидаемый результат: Удаление комментария

#### Тест-кейс №7.3 Предоставление авторизованному пользователю отклонить удаление комментария
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Выбрать отзыв;
6. Выбрать свой комментарий;
7. Нажать на кнопку "Удалить комментарий";
8. Нажать на кнопку "Отклонить".

###### Ожидаемый результат: Комментарий остается без изменений
